唔好係唔係都話升級、deadline

相信好多有裝備有志之士都想去升級，隨時準備，一呼百應。但係呢幾日聽咗太多次deadline，升級都無料到。希望講升級班人寫得周詳啲，唔好得把口，係咪都講。唔係最後只會變成狼來了，造成反效果。

利申:發夢喺最前、中信受害者之一

真係唔好亂吹雞

唔會唔敢，只係差時機

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

令我好無所適從，又唔知今日3點係咪上禮賓府

然後就被人篤出嚟
跟住就可以食皇家飯
係中央飯先啱